{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 폭시 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数を確認する必要があります。 追加料金は1人あたりです。 退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 この時、未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を提出することもでき、未持参の場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 また、提携店の都合により客室情報が変動することがありますので、ご注意ください。 夜間は騒音を最小限に抑え、必要な措置を取らなければなりません。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受けることもあります。 このような入室利用案内事項を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は1人あたりですか？",
            "answer": "はい、追加料金は1人あたりです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を提出することもでき、未持参の場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑え、必要な措置を取らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受けることもあります。このような入室利用案内事項を守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 465
    }
}